尖沙咀有消防清緊路障

消防想手足開返一條行車線出黎

岩岩睇facebook live

咪由佢囉，星期六日休息

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

由鳩佢囉，星期一再整

今個星期黎明行動算完成啦

消防只係會開番一條路黎比佢地救護車出入...所以係合理的

俾其他車行呀

都星期五
星期六日開返條都冇問題 唔回應五大訴求 星期一再塞過

清左就會擺狗係度，到時就會增加難度